以後俾差佬逗 唱返首聖詩

唔好唔誤 我唔係反差佬
只係想唱聖詩 趁差佬工作前
化解佢地戾氣先 用愛感化佢地
免得被粗暴對待